[黐撚線youtuber-景三] Cities:Skyline 再建香港計劃

唔係台主，純粹見到佢玩到咁神分享畀大家

再建香港計劃 Hong Kong Operation - EP.1 由小漁村到香港

再建香港計劃 Hong Kong Operation - EP.2 還原熟悉的香港

同樣嘅玩法佢唔係第一個做，但做到佢咁樣係極少數
抄人嘅comment：將一件事做到極致，就係藝術
仲有佢會分享埋個地圖同模組畀大家，有趣可以down落嚟自己再發揮創意

P.s 由大雄時期已經追開佢，忠實嘅島友
脷伸 中非打

睇佢啲片有助減壓

高質本地youtuber要推畀大家識

好有心機
把聲仲要幾好J

有趣可以睇埋
夢幻樂園經營計劃 - Planet Coaster

睇佢玩模擬遊戲同睇表演無分別

大雄

高汁嘢要推

香港youtube gameplay黎講大雄真係最有心做
可以將sandbox game做到睇落唔無聊
但係view數比起香港其他所謂youtuber就

值得支持

高汁到痴線

佢呢頭講完city skylines唔難玩嗰頭比啲屎玩死嗰下笑到傻
利申大雄伙伴合宿記嗰陣開始睇佢

起IFC目的係搞唔好香港就去跳樓以死謝罪

比起外國d cs building唔算好靚
不過勝在係整香港 值得支持

睇第一集都未有特別感覺 睇到第二集中間 睇到雞皮都豎起曬由其見佢將好多地方都還原到8~9成似 嗰刻真係好感動
利申:minecraft 極限生存睇到而家

由Minecraft、Sims、Planet Coaster睇到依家
齋講Planet Coaster，就分得出邊個係高質邊個係垃圾

島友

咁公平啲講句
景三玩幾十個鐘cut十幾分鐘同kzee cut live點都唔同嘅
不過kzee係鳩玩又係事實
同景三冇得比

佢少人睇 真係因為出片間距太長
只可以講觀眾 係導致Youtube質素主因

唔關玩幾耐事
要講玩得好玩得靚玩得叻，景三同啲高手比都係差一級
依加係講緊認真做一樣嘢仲要要到極致先有咁嘅效果
正如好多人都欣賞認真做戇鳩事，但唔會欣賞戇鳩事本身

所以我先話景三一條片背後係講緊佢幾十個鐘嘅精華
再加上佢自己背景有一個主題
所以佢嘅片會令你想去koop番
同kzee呢啲只係開live鳩玩幾粒鐘再從中剪十幾二十分鐘嘅片係冇得比
兩者除左係玩同一隻game外其實冇野係一樣
所以冇必要拉埋黎比
因為片嘅製作方式本身有啲唔同
而且明眼人都知道兩者質素之別

推下 好癲

好有心機